一人一個iPhone SE以外嘅另一選擇...

Plam Phone

超細部

個價跌到1000蚊

利申：用緊iPhone 8等緊SE 2

SE 3

SE 2021

pixel

你係咪好好打呀 又想挑釁我地SE撚

pixel 4重左

8仔好好呀

iphone X
到依家都覺得好好用

S10E

iPod t

Sony Ericsson